係時候將和理非升級！一齊向全世界全香港講多謝！

之前有巴打提議，除咗道歉大會外，要整埋道謝大會：

冇錯！而家我地要做既野唔係道歉，因為道歉即係代表我地錯。你有冇見過甘地要道歉？有冇聽過曼德拉要道歉？曼德拉當初領導反種族隔離運動，法院都判過佢「密謀推翻政府一罪」，但佢最後都實現到種族和解。

我地香港人做既野，即使會阻到人（唔理係機場旅客、香港普通市民、甚至藍絲），我地都唔可以過自己有錯，因為即使我地會為其他人帶來不便，如果我地既理念係正確既，我地既行動最終都會被Justified。

因此，我強調，我地需要向所有人道謝。

點解？因為好多人受軟唔受硬。當說之以理冇用既時候，我地就要動之以情。試諗下，所謂食鹽多過你食米既長輩們，如果日日都比啲「毛都未生齊」既後生仔話佢地係藍絲廢老，佢地個心都唔會Gur。佢地成長、受教育，一直都被灌輸極度服從既概念，而我地後生仔不但唔服從（佢地，以及政府），仲要「搞搞震」，佢地憎我地都無可厚非。對外國人黎講，就算佢地明我地既訴求有幾祟高都好，佢地搭唔到飛機都係事實。

我地的確係「阻到人」，咁點算？點挽回民意？

我提議道謝。

“Young protestors in Hong Kong showing gratitude to disrupted tourists and expats amidst unrest”，對於外國人黎講，係十分好聽。我地做既野，係要Appeal人地，以暴力執法既警察同十惡不赦既共產黨襯托出我地既友善，令啲外國左膠大愛撚覺得支持香港人係一件好道理正確既事。

而道謝，對香港中間派、普通市民、甚至藍絲，都係一件有利無害既事。「你地唔支持、罵我地唔緊要，我地多謝你地體諒，多謝你地對運動既意見」——成句野聽落，我地好有Manner，就算比人罵，我地都不還口，我地要體現和理非既極致，令示威者喺眾人目光下覺得係有禮好青年，而非「暴徒」云云。

甚至，我地要多謝全世界對香港既關注，多謝佢地支持公義、自由、良知。此舉不但展現我地既禮貌，更加可以間接歸類任何反對我地既人、甚至係對運動無感既人，為唔支持自由，唔接納公義，唔想要良知既港豬。

最後，我都好支持勇武派同其他有份幫手既義士。不過兄弟爬山，我地和理非更加要體現我地既和理非非精神，幫助勇武派，和理勇武雙管齊下，咁光復香港則不遠矣。

仲有816 學界集會呀！！！

女朋友

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

高汁

謝皇上

push

高汁推一下

多謝

好！

而家係香港勇敢的年青人不計代價, 不惜犠牲, 勢孤力弱地站在全世界最前線, 以卵擊石直接抵抗中共霸權擴張, 為維護自由公義而戰, 若然香港淪陷, 則是邪惡專制獨裁政體vs西方自由文明世界的對抗, 邪惡一方的一大勝利.

我諗應該係全世界向香港勇武對抗中共的年青人講聲多謝先啱.

莫生支持貓

推

show gratitude

總之全世界都要多謝！
多謝林奠警狗Connect 全世界！

感恩🙏🏻

推

Push

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

Meow

meow

贏左先謝得唔得又黎提早打飛機

你睇曬成篇野先罵啦
道謝係用黎appeal to d觀眾 唔係叫你真心多謝

未成功架

屌你地班人一個二個未撚睇曬篇文就阿支阿左，我講緊以道謝方法去吸。光。環，去appeal 啲普通人呀屌撚

On9

和理非，何時先醒，公民抗命不是鳩行，至少㩒錢，三罷。

咪on9啦
樓主都解釋得好清楚
你有咩見解

推呀推呀